只要餐廳同食客跪，下次就到商場、酒店、大廈

溫水煮蛙